唔好太早去投票

老人院有d長期病患，輪椅肥人推出去投票好麻煩

你地太早投票谷高個投票率，保皇狗數票覺得有風險即使太麻煩都會出動呢批敢死隊

當然唔好太遲10點先去
最遲8，9點